低置區契爺 咪撚潛水喇

以為揸住兩球好大支野

我發覺好多廢淡都好自大

抹屎仔，兩球仔

仲有

三皮仔 CLA 9皮dream house 花生俠

睇見班自大撚被我撚到潛水就爽